溝女真係不了

同Ex拍咗幾個月拖，嗰陣分手仲諗係自己問題，點知原來佢返工第一日就俾仔撩，條仔講到明話溝佢問佢攞電話，佢照俾 真係好彩分手

只屌閪 不結婚

上連登睇得多護眼post,估唔到自己都有呢日

溝靚女=我 ok?

你咪食幾家茶禮囉
好似我咁
永遠都唔係淨係同一條女一齊

基本上有一半既女都係臭雞公廁
就算結左婚都可以帶綠帽
女呢啲野 玩下就好啦
認真投放感情果刻你就要預左輸
睇下你輸唔輸得起囉

你個名

所以真係寧願單身自己一個仲開心，唔使煩戴帽

edit: 溝港女真係不了

溝香港以外女點睇

從來沒我份

唔洗咁灰喎，幾個月好快忘記

呢段時間只係上天同你開個玩笑

港女真係世界級，見到對自己有好處就仆埋去，但係又否定唔到人向高處爬嘅現實

真係大聲笑咗出嚟

留得青山在，哪怕冇柴燒

佢只係一個笑話黎，亦唔足夠係你人生中佔留位置

咪當發咗場夢囉

我太靚仔，你條女又淫一見到我就出哂水，唔夠一個禮拜就去左時鐘酒店開房。

放心，我中出多佢幾次玩厭左就會同佢分手，你就可以追返佢。

依家諗返起我已經覺得自己係on9,同啲咁嘅人拍拖

啱啊 你都話你同佢係朋友（男）但你又講同佢做嘅嘢係撇甩啲狗公，我係你男朋友大佬，ig post埋啲好掛住你，我屌你老母啦，同你解釋過我冷淡都係因為佢，你就話（你唔好講你係因為佢？）乜撚嘢best fd 中一識到依家，我中一識嗰個都唔會咁啦，你老母，一個月裏面你係咁返工，你收工就同你班朋友去打機，一個女仔成日咁夜返屋企，我都講過，食雞？食你老尾，咁耐你食過啲乜？重有你以為一開始同你講做我女朋友係認真？我都係應下節先咁講，見你普普通通唔似港女先講咋，唔係你撞個頭埋嚟我會理你？當自己係咩？喺香港地冇j嘅就大哂？好有自信？要仔有仔？自己諗啦，一開始我都唔記得你，唔係你講我都唔知。

殘嘅唔去新嘅點嚟
新一年新女朋友

香港男仔見女就狗沖 垃圾

巴打怨氣好大

佢根本唔知錯 點解我會咁？咪又係因為你，好憎所謂嘅純朋友

睇到1999

只可以講句帶眼識人，真係要同對方相處耐啲先好拍拖，咩都唔知到頭來辛苦嘅係自己